今日呢種天氣涼涼地幾舒服

又唔凍又唔熱

嘈到我瞓唔L到

咁都唔熱

依家啲天氣熱到冰都溶喎

今日嘅我仲著緊背心短褲出街
好熱